【基本分析】淡友黎講，沈大師算唔算好有信念？

無論2017大牛市
定係2018大熊市
或係2019上落市
又或者假期冇市
沈大師都風雨不改地睇淡
叫大家唔好買貨

淨係買金已經1300買到1500
跑贏哂基金經理

你又質疑師傅 大撚膽

大撚膽

可以參考下

屌真係好鍾意呂布你係咁追擊沈大屍
btw有冇新片

大師 or 燒山?

大師係燈淡友,燒山係燈全世界,區域唔同啦
兩者唯一相同既地方係講親都中